用緊hkbn 要搬去第到暫住3個月左右 可以點做最抵

主屋裝修 去舊屋住翻三個月 修完就搬翻去
寬頻上網可以點算？
隔黎台d廣告拎死全家

問HKBN有冇plan可以加幾十蚊每月攞張4G上網sim卡
買個4G router

唔會仲貴咩

。

問你阿哥
佢一定幫到你

我同你情況一撚樣

不過我係而家用緊網上含，八月就到期

有d ISP可以叫佢hold住幾合月service唔用住先,之後再開通返

中間果段時間買隻sim router/wifi 蛋加幾十蚊鴨記上網sim用住先

我有個6個月既網上行1000mb plan 有意tg我

講明先我唔係sales黎 我只係手上有個6個月既contract可以轉讓